點解冇人搵我架☹️

每次上網睇到開心野，出奇野，我都分享俾朋友
講早晨，搵話題，講笑話都係我開頭
諗番轉頭點解冇人分享俾我
我都好倦架
唉

同我打肛山

好sad 冇咩心情

分享俾你

我搵你

我係度loop緊

你搵人囉

「一個人去看醫生，說他得了抑鬱症，生活是這樣的尖酸刻薄，他在這個社會感到孤單寂寞。

醫生說:『治療方法很簡單阿，最有名的小丑正在城裡表演，去看他吧，他能讓你開心起來，大家笑得眼淚都流出來了。』

『但是醫生，我就是那個小丑阿...』」